有冇人明依首歌意思

張敬軒——無名指的光環

著了燈 都黑暗
尚有最遠那串星體照亮市鎮
你帶著未來預感 看繁華殘酷感
驚生命餘下是一滴塵

鬧市風 吹散雲
願你信我仍然純品的初吻
在你滄桑的那只無名指
刻出多麼罕有愛人誠懇
名份哪有代替品
宇宙裏 看地殼每秒鐘抖震
連一刻足夠永恆
何必驚失去永恆未放心

人間愛 隨風散
就算今晚冥王星也運行到極限
你我棲息一片雲海 預知世界聚散
茶餘時間都要珍惜每晚
人間愛 隨風滲
為你最幼細無名指戴起光環
明日以後共同承擔 心跳每日減
活過多一晚 脈搏再遞減會習慣

外太空 不見人
共你再見到處煩擾的幽禁
像似土星的那個環誠懇
花光青春緊扣你無名指
能合上眼便看真
宇宙裏 隕石每秒每刻走近
如一刻可以永恆
如天災總要降臨亦放心

人間愛 隨風散
沒有賓客進行婚禮 定能更浪漫
你我棲息天際成長 就此看破聚散
為何難過感嘆花瓣向晚
人間愛 隨風滲
為你最幼細無名指戴起光環
人類某日自然離開 心跳再遞減
但記憶不散 陪你看著這歲月淡